
 
 
 Pán Fico ďakujeme! 
   Celá naša osada sa dnes silno do rána tešila!  Vy ste teda sila pán Fico!  Silno Vás ľúbime, len nevieme akú to máte stranu.  
 Hľadali sme aj v SME aj s Dežom a stranu Fico sme nanašli!  
 Pán Fico pomôžte cigáňom a my pomôžeme Vám! 
 
My len nevieme, aké číslo to máme vlastne voliť aby sme Vás mali ako priemera! 
 
 A kukali sme Vás aj v telke, teda začiatok, kým Dežo neogrcal plazmu. 
 Vraj smer musí byť zničený, vravíte!  
 Veď zničte Smer pán Fico, len ešte Marlborky a slivovicu do zajtra aj číslom pošlite, lebo došla a nohy máme potom nevládne a k urne ďaleko.  

 
 Vaši verní voliči 
 Dežo a Robo. 

 
  
 
